健忘的香港人,你們還記得這些畫面嗎?

2019年自由之夏,我地高呼著"不分和勇", "和勇一家親". 全因為依份團結同信任,令我地嘅屋企─ 香港,不被極權政府壓倒.

時代革命延續至今, 因為遊行期間發生過種種"捉鬼"事件, 令勇武手足感到心灰意冷.直到今日(7/1),喺連登有幾隊"勇武小隊"一一宣稱要退出戰場,引起一場"捉鬼風波".有人話係五毛挑撥離間,亦有人話係當前革命嘅步伐正重蹈"雨傘革命"嘅覆轍.

今日(7/1)嘅"捉鬼風波"確實有損己方士氣,又令敵方得逞.

有見及此,我地應當一致尋求解決方法,而非以"xxxx小隊退出抗爭"為名去派膠.

解決方法如下(取至巴打: daytona):

"1. 無視連登三毛
2. 制定簡單原則：如果再喺現場見到有人玩膠，即時屌到佢收皮，然後繼續做正經嘢."
(取至好文: 記唔記得太子站靈堂蛋糕事件？

- 分享自 LIHKG 討論區)

我地目前處理"捉鬼事件"確實不完美,但絕對可改善. "不捉鬼"必須要成為革命嘅重大原則,以確保和勇之間嘅信任度高,穩定軍心,全體一致將予頭直指中国共剷黨.

"捉鬼"會招至咩下場,相信都家傳戶曉,喺到唔再重複. 2014嘅"雨傘革命"就係義士用血換返黎嘅教訓.所謂前車可鑑,我地實在要汲取教訓,然後再加以改善,進化.

和理非同勇武係香港嘅命運共同體, 既然本來就屬為一體,就應該互相信賴,拒絕質疑對方.

最後,小弟建議遊行期間,全體高呼"不捉鬼"嘅口號,以喚起大眾"不捉鬼"嘅意識.
若手足諗到相關口號,請留言,以集思廣益.
小弟先獻醜: "和勇共同體,唔好再捉鬼"

小弟亦謹代表全體和理非向勇武致敬.

光復香港,時代革命

小弟一介怯懦和理非,感激勇武無同我地割席.我亦絕不跟勇武割席,係核彈都唔割.

和勇一家親

不完美,可改善

和勇共同體,唔好再捉鬼

勿捉鬼

若認同上文,請幫忙like and push.
P牌仔push唔到

無人理

光

復

香

港

時

代

革

命